[濕滑嘅司機]屯公欖隧汀九老龍 塞撚夠未啊 (13)

臨完暑假都黎料

推爆果邊先用呢邊

炒車紀錄表

Post (12)

Post (11)

Post (10)

Post (9)

Post (8)

Post (7)

Post (6)

Post (5)

Post (4)

Post (3)

Post (2)

Post (1)

要報官行巴士線
可以用1823個APP
可以即影即upload

留明，遲啲9月又要開始mon post

唔係住大西北，但間唔中都會坐E33入屯門睇戲行街
點解有D巴士可以勁虧，一上屯公D斜路成架車無晒力好似蝸牛咁
分分鐘行路都快過佢

留定名 遲啲九月肯定一個星期就爆post

舊款巴士好慢, 特別係白色嗰款

推

機場快線咁撚貴
點日日搭到30號

龍尾係屯市

東涌綫>S1

就係呢個偉大設計令大家塞左一朝

新收費位，求圖

今朝唔願起身訓多兩個字遲左班車，聽朝早番一班睇下點，大不了做懦夫

塞左個頭中間同尾就一定會配合出事

大西北 返工返青衣既玩完 以後一齊陪葬

我都係陪葬品之一

有無巴打教下點解次次張相都會打側左

又要日日早半個鐘出門搭狗鐵

準備做懦夫做到 d閪站起好

聽朝既西鐵應該會多人都on9

約左個老細同個客9:30 係cwb
但而家邨巴見汀九收皮，係荃灣路塞緊

點會大西北搵份返青衣既工

屯門碼頭巴C可以考慮搭船入東涌，大約25分鐘

仆街我第一次用半個鐘去享受條汀九

大家好好享受臨開學之前嘅時光

汀九中線突然好順

鎖晒油
點會有力

除了龜鐵以外不可有其他交通工具

其實咩事塞 炒車定點 我係汀九橋見到 一條青馬攪死晒全部

而家都咁
開左學仲仆街

lm

960司機收到風直頭改行荃灣路

青馬搞新收費
由青馬塞返落汀九 大欖屯公

加錢call的士啦

咪又係塞

屯公紀錄係塞到邊？宜家啲人話 市中心

走得去邊呀你

咪又係要塞

就到屯市

東九巴打搭x 車美孚轉40 穩閪陣
老龍順撚到

下次post名要加埋青馬

好似係同大欖痴做一個圈

大欖出口
969A 同旅巴撞左？

正一仆街

架巴士行緊中線 塞死左
慢線d巴士爬哂頭

至少出到西鐵站先

好彩放假

屯公欖隧汀九青馬 一穫熟

人在汀九。
急屎。

荃灣路

我坐緊架E33仲硬膠膠 行緊慢線

唔明點解雙向收費都塞得車

仲有排玩

仆街

come on bro

好撚哂呀屌佢老母
仲要搞肚

汀九望返屯公九龍方向
龍尾就快到大欖出口

塞少啲咁啦
上汀九直頭拉手制

多謝巴打

七條線有三條autotoll 再加收15蚊有大餅

睇黎9月1號射波可保平安

荃灣路車龍已經同屯公連成一線

安定

42分入大纜隧道 岩岩先出返黎

屌睇住d 961 68x衝哂落荃灣
自己就喺荃灣路慢慢塞

荃灣路塞返入大纜

今日破紀錄未
冇都一定三甲

klook 再用新加坡code
一係東涌線

塞到傻 好彩有quota遲到

得六條亭
四條人手兩條auto pay

唔塞就假啦

無曬quota啦

960都衝埋落荃灣

整到十二月 你每個月有廿日quota先好講夠

屌你老味
未搞掂就唔好收錢放車行啦

咁樣佔領青馬法對經濟造成嘅損失肯定多過過路費

終於過撚左荃灣路瘀血位

佔 領 青 馬
正 式 啟 動 ！

巴士司機識路
改行荃灣市區表示仲同你塞咩

唔知幾多遊客港豬趕唔到飛機呢
路政署今次比人屌撚硬

屌你老母又遲到

今次真大鑊

曬撚死

宜家狗巴都咁靈活改路 ？

我搭果部行返汀九，唔係太塞

汀九仲順過屯公

擺明站頭知爆大鑊叫司機執生啦
行荃灣市區快好多

好彩今日sickleave

攞曬彩啦今日青馬

一條龍！連唔到龍翔道係一種缺陷美

Same as you bro

一個鐘終於到美孚

好在司機醒目行荃灣路出青衣轉機鐵

屌又點 又唔會冇左份工

識leave

可唔可以係青馬落去行去欣澳轉地鐵好似仲快

搭邨巴，而家終於係西隧
應該可以準時達陣
通常大西北炒，西九同港島西就會超順

我岩岩先見到青馬橋
有排塞

【08:44】因車多關係，屯門公路往荃灣方向的交通繁忙，現時在屯門路往荃灣方向的車龍龍尾已到掃管笏。

【08:14】青朗公路近汀九橋往大嶼山方向，因發生電單車與貨車相撞意外，以致交通擠塞，大欖隧道往九龍方向現已實施間歇性封閉，意外中，電單車司機受傷，需要送院。

過咗收費站就一路順風

個topic可以改做濕鳩既政府

今日竟然熱門無出事

根據經驗就算老龍炒車但汀九拉手制既話都唔會連到

咪係…諗著東九龍都可以一齊共享收費亭之濕鳩添

d車塞哂係汀九橋
今日老龍好順

大欖隧道往九龍方向現已實施間歇性封閉

真係戇鳩鳩
封左有閪用咩

同男朋友差唔多時間到汀九
佢到西隧口我仲喺荃灣路

索性訓耐點依家先懦夫，大條道理遲到

應該係比屯門公路個面落汀九

啲車塞哂係屯公大欖
老龍西隧就唔會塞架啦

荃灣路塞的話其實仲耐
汀九過咗橋基本上就通

汀九真係順過荃灣路

政府做野唔洗你教

偏偏遲到 搭的士先黎大塞
God really hates me

巴打識玩

好彩今日去上水

坐緊架巴士改行荃灣路…

我架巴士跟M車落荃灣，去到愉景新城轉右大涌道上返荃灣路打尖

今日好順
30分鐘入到黃大仙
某程度歸功於收費站

滅新界出港島既人

冇人覆
塞完嗱？

返9點都遲成粒鐘啦

仲未返到公司

岩岩返到

諗緊今晚5點半收工點

會唔會有機會連南灣都要間封

出去冇事既
青馬出返九龍/新界果邊收費亭夠數

就算塞返轉頭都影響唔到啦

屌你老母塞撚到

問題係入大嶼山呢

收工時間都好多車入東涌
到時可能倒塞長青

痴撚線成個月都早過佢返到
遲一日仲要有新聞做support就叫我pay effort to improve the skill of time management
屌我落車跑返公司咩

返10點
9點上車
而家塞到去荃灣
利申258d

仲響荃灣塞緊

南灣會唔會中獎呢

話口未完就通番

荃灣路仲塞緊

青馬第一日就爆大鑊
未到九月都爆post

運輸處好撚嘢

運輸署總運輸主任梁佩賢呼籲入機場的市民盡量使用公共運輸服務，或使用其他道路，若果要行走青嶼幹線，要盡早預備繳費。她估計，今次擠塞是司機不熟習新安排，要花時間搵現金及找錢。

運輸署總運輸主任梁佩賢心諗：關我撚事

少咁多線八達通都死啦

政府教咗你啦

使用其他道路

水路

龜鐵爆鑊就好睇

機鐵壞埋會有幾多人趕唔到飛機

乜都未整好就雙向收費，運輸署叻叻

仆街喇，今晚放工出九龍咪有排塞

出九龍唔會塞
因為本身出九龍要停車俾錢兼夠亭

但入機場就仆街啦

屌好撚嬲
未整好就學人收錢
我屌你老母！

未學行先學跑

出九龍就唔會有事
係聽日返工時間唔知會點

運輸署總運輸主任梁佩賢呼籲入機場的市民盡量使用公共運輸服務，或使用其他道路，若果要行走青嶼幹線，要盡早預備繳費。她估計，今次擠塞是司機不熟習新安排，要花時間搵現金及找錢。

唔屌佢老母都唔得
撚有其他路

過咗今晚放工時間先

游水/直升機

又係市民嘅錯，真係多撚謝

赤鱲角連接路（未起好）
港珠澳大橋 （未起好）

一日推左近250個回覆

民怨四起

同佢講go fuck youself dude

根本就係佢未撚起好收費亭，咁大個政府起幾個收費亭都唔撚識？仲學人起高鐵、港珠澳？

一路塞車一路聽到運輸署總運輸主任係電台講塞車係因為司機俾錢太慢
話返司機轉頭都得, 真係服左佢

嗰五個收費亭要到年底先開得返

呢次真係抵比人屌 未搞掂就唔好學人收費啦
好呀 日日整一單 塞撚到班權貴都趕唔到機就先做野呀嘛

好彩上個禮拜開定新Post，今日青馬一下玩死人

收工好開定多一個
聽日又轉新post

痴撚線

好彩今日day off 塞到傻鳩咁

[濕滑嘅收費亭] 屯公欖隧汀九青馬老龍 塞撚夠未呀

on 收費亭

自己唔準備散紙怪得邊個

政府唔會錯，有錯都係你錯

感謝港豬澳

收工應該唔會爆，聽朝難講

今朝頭班車入咗機場

聽日入機場果d好考慮坐船

Day1:因大量市民同時出門先會咁塞, 係個別事件, 你睇吓...依家一d都唔塞
Day2:呼籲市民不要集中出門
Day3:要求警方調查市民集中出門是否涉非法活動
Day4:強烈譴責市民集中出門, 引致交通塞死
Day5:警方彩取拘捕行動

bin c

就6點Molamola

黎緊三個月住大西北如果要去機場
一係搭船，一係出九龍轉機鐵
出青衣轉機鐵都係會係屯公汀九青馬收皮

留明睇十月一號果期個個請曬假去旅行
黎多鑊大西北交通大收皮

九月開學已經仆街

責都唔駛問

有政府等於無

開返工屯碼去中環船啦

八月大西北收皮演習一星期
九月開學再表演大收皮多大半個月
十月頭個個放連假旅行再壓軸收多兩星期皮

日日唔炒車都大塞不是夢

十一請左幾日假去旅行，已經準備定搭船

千祈唔好得罪cap圖位巴打

咁都記得

就黎5點啦
大家準備好未

屯門荃灣觀塘一線牽

上星期五放工大塞，我坐邨巴返到屋企果陣個同事同我講仲係長青塞緊

今晚長青九成仆街
避到就避

邨巴多行荃灣路，九巴就...

番屯門方向冇事既

訊號故障

放工時間好似未見過九巴改行荃灣路

九巴唔可隨便改路行

但今朝啲960呀961有啲都改行荃灣

可能個司機人有三急，趕住去總站

呢d 應該要升職加薪啦. 死牛咁等唔係辦法

屯公啲司機大佬如果有咩封橋呀大炒呀就會自動波轉路線
次次都係咁

繁忙時間入都係船啦

入嚟我哋個po講呢啲嘢，好難唔記得

我係公司可以早走返到屯門啦

準備花生睇你地塞車

機場出緊嚟
睇吓點

完全冇塞
唔知聽朝會點

好驚陣間放工又塞

未驚過

就快到放工時間

試做勇士係機場搭巴士返大西北

已上258D回程

已經唔想再搭258D，個站勁遠，有時冷氣又唔夠

【17:40更新】運輸署署長李萃珍對事件造成不便向市民表示「唔好意思」，稱今早汽車流量是估計之內，但承認「可以做好啲」，包括擺放水馬的位置及提示，並指今日塞車後，已即時安排加開一條人手收費亭，即5條人手收費及2條自動繳費，至下午再增加多一條人手收費。

估計之內

點解唔一早開

唔好意思

朝早入機場塞車關東涌撚撚事咩
朝早出市區放工返入去繼續路路暢通

政府唔係最鐘意講d基建有乜柒「經濟效益」既咩，仲唔快撚d搵人計下今日塞車影響咁多人，到底有幾大經濟損失??

幾多罐午餐肉

佔領青馬

挑戰放工出九龍！我就唔信會塞，偉大黨中央話左不好意思，又開多幾個收費亭，我一定會冇事！

____, ____！！！

有有塞車情報
往荃灣方向點

現時地板油唔塞

唔塞呀

超順

放工第一炮，can you feel?

269c觀塘返天水圍，順到仆街一個鐘入到天水圍聚星樓
睇黎個個都怕左塞車轉撚晒地鐵，反而順晒

唔一定，揸車嘅人仍然要揸車出入，巴士仍然喺繁忙時間唔會減班次

屯門入九龍 順到仆街

美孚做乜塞車

回程照道理同之前一樣 無撞車唔會有大問題
買定花生聽朝食好過啦

52x冇人坐，第一次見

聽朝點算

聽朝蘋果應該開過live直播屯門返工實況

有冇link ?

將軍澳道去將軍澳隧道方向，近翠屏南邨的中線有壞車阻路，龍尾：觀塘繞道近麗港城。 (HKT 19:23)

開左個PO

署長對塞爆青嶼幹線表示 唔好意思

放工唔塞
返工塞死你哋

雖然今日冇影響，但係都係要屌政府班契弟做野完全係垃圾

乜撚嘢理由嚟
咁咪整撚好晒先開始實施囉
你老母

咪講左句唔好意思囉，你仲想點？

早晨

喺轉車站預備上青馬

順利過 toll plaza

咁早都塞應該俾人屌到上天花板

剛上E34A
不過高峰應該係差不多八點
好緊張
但見969條龍長過平時一倍
可能d人驚遲到早左出門口

準備到我接力，四個字之後上汀九

今日好似開8條收費站

唔驚再比人屌咩

政府班人面皮厚過石屎牆，屌2句又唔會問責，怕乜

阻香港人返工 唔驚就唔會即刻開多幾條啦

今日睇屯公同青馬既post肯定好刺激

準備做勇者

我覺得有左琴日既經驗 今日應該無事既

上咗巴士挑戰

我估政府今日應該會預左人手，隨時加開收費亭

未驚過
照坐巴士啦

冇塞過上汀九

今日早一班車,好順

老龍黃大仙中心對出慢線有撞車

是咪黎料

汀九開始多車

邊個方向

勇者已上車挑戰汀九

暢通無阻啦
都係汀九橋上青馬個樽頸位塞下
汀九橋出九龍暢通

上左巴士 god bless 大家

屯市進軍屯公

出發緊大欖
係咪準備開學
好似多咗車咁
係咪啲教畜揸車返工

入觀塘

我係青馬橋啦

做咗懦夫

今朝喺街見到有人著校服揹書包
Mola mola

我都係

龍翔道

順利過轉車站沖上汀馬

今日巴士少左好多人搭

各位大佬今日咩環境

睇嚟屌完今日無事？

反而覺得多左人早左出門口

較早前北大嶼山公路往機場方向，近青嶼幹線收費廣場的交通意外已清理，一帶交通正常。 (HKT 07:56)

龍翔道往觀塘方向，近摩士游泳池有交通意外，龍尾：獅子山隧道公路入口。 (HKT 07:53)

屯公開始見到有私家司機載少爺返學

做多日懦夫先

大致暢順，已出到葵青

大埔公路已經放完暑假

屯公順唔順
做懦夫100%遲到 搭巴士仲可能岩岩好

報稱紅橋去荃灣21分鐘

屯門35mins 出到太子
屯公順到

琴日俾半個香港屌完佢仲夠膽開6條咩

點解咁順 好多師兄無揸車？

睇黎今日多左好多懦夫

個個都早咗兩班車或者走去搭鐵

仲順過平時

順利到九龍東

今日仲遲過平時
真係少左好多人搭巴士
6分鐘碼頭上屯公

聽日個個見無事又揸車再爆過

正呀

今日西鐵多左好多人
朗屏站都已經唔係好上到

已贏 係去到海之戀小塞

尾香塞西隧

聽日打風呀

做懦夫即係坐西鐵？

西隧搞乜塞到過埋圓方

聽日打風吹正香港呀

咪又係堆仆街入西隧唔入中右線
同8線入1線無分別

平時塞都唔會過埋圓方

可能要找錢所以慢咗

達陣
懦夫既話依家應該仲喺荃灣

無人坐巴士同開車，順過乜

8號，8號，8號

聽日八號風球

而家先上車
今日過海正啊

今日零塞車 巴士又蠃一仗

提前一推

落狗屎又係車手出沒嘅時候

呈祥道往荃灣，近明愛醫院曾經有壞車阻路，已經離開，交通回復正常。 (HKT 16:50)

fff

又塞...

老龍已經拉手制

唔知邊個位又撞
老龍頭先龍尾黃大仙

屯公終點位好似出事，司機落左下路

屯門公路往元朗，近屯門閣有壞車阻路，龍尾：小欖。 (HKT 18:20)

22/8 18:12 呈翔道往葵涌方向近蝴蝶谷道有壞車，封中線。

一過深井已經塞

轉車站拉手制

去到青龍頭拉手制

慢慢通返啦

瞓瞓下，聽到有個女仔好開心咁傾電話嘈生哂，仲要見到塞車

我落車啦你慢慢塞

喂~同一條公路既人互相取笑好咩

今日港島番黎都塞死哂...紅隧係咪爆炸?

番到屯公又黎

又有意外 正撚屌

又開彩

上水塞左 知唔知咩事 又冇新聞

早晨，睡多陣

我仲要番

google冇話塞喎

應該打訓多陣，自吞

今日應該好順喇

肯定順，個地下咁濕踩50都變200

以後呢d日子都係搭鐵

屯門係10號波連鐵都冇得搭

汀鳩準備

258D起跑

三號仔落老龍條隊好長

又係呈祥道塞到石峽尾球場

汀九我黎喇

汀九緩慢行車

冇事既

立左條左線行竟然好順暢

出發大欖

深井塞曬

屯門公路往九龍方向，近豪景花園一段車多，龍尾：嘉龍村。 (HKT 08:14)

受封路影響，告士打道往中環方向，近柯布連道一段擠塞，龍尾：柯達大廈。 (HKT 08:11)

由於呈祥道往荃灣方向，近蝴蝶谷道有塌樹，加上龍翔道往荃灣方向，近澤安邨亦有塌樹，影響呈祥道往荃灣方向擠塞，龍尾：天馬苑。 (HKT 08:05)

唔怪得汀九地板油

豪景個度都係慢車，唔太塞

做乜鳩灣仔咁撚塞

痴撚線五點鐘中環上巴士到宜家仲塞係銅鑼灣

金鐘灣仔個面係做乜鳩
響中環成五分鐘先見到一兩架巴士

係灣仔北總站上車 係總站到塞咗半個鐘都係係個總站無咩點郁過

今日灣仔做乜9
架車爆到要企返屯門

968上環等左接近一個鐘巴士後最後去左地鐵

一架巴士都冇

塞到1935開個班X962原本係1900開

港島區好似由銅鑼灣開始塞死晒，來回都冇車

灣仔冇車

老龍東行 近天馬苑唔知做乜鳩
龍尾畢架山花園

塌樹

早晨，未上車已經肚痛

點算

深井開始塞

好似話壞巴士

頂住

停撚咗喺中間

屌那媽
塞車

村巴行左下路

合皮快地

深井一上就見龍頭

龍尾 轉車站
晨咁早壞車，冇撚野呀

岩岩到

半條屯公淤晒啦

每朝都睇咗呢個post先決定搭咩車
上次大塞車後遺症

Diu

老龍彩虹橋出事

入觀塘方向

大欖唔好出事呀

即轉懦夫

屌 一星期塞2次

我屌佢老味
又要塞兩鑊？

屯公+老龍

跳車轉鐵

啱啱上咗車

龍尾唔止轉車站啦

龍尾小欖上斜

巴士線而家如何？
就快要出門口

有架巴士壞左係中線 on99

d仆街私家車司機野野臨到上橋個入口先轉線
個個排晒隊比你班撚樣cut一cut又停

過左深井就差唔多過壞車位

而家去搭巴士是否不智

屌你老母

唔撚驚
啱啱上車

Google龍尾係三聖

東廊龍尾都去到太古城

真勇士

好L塞吖diu

大欖又塞塞地屌

又遲到鳥

做乜又塞到龍尾置樂

有d後悔做咗懦夫

無得係車上面訓教好眼訓

巴士🐢速咁

又可以吹奏屯門了

清咗車喇
㗎壞巴士已被拖走

屯門係最宜居既地方

未驚過
返正返到公司都係扮工

依加先係珠海

一過深井就d 車就fa fa聲走啦

塞到豐景園

好彩做左懦夫

架車係轉車站排咁耐隊，冇人上車冇人落車

元朗公路都塞塞地

做懦夫都咁大聲

遲咗到 屌佢老母咁叫happy Friday咩

on9，車都冇

我想上車啊

老龍暢通無阻

咁早返到咪又係扮工

係

揀咗西鐵出荃灣

係而家太多廢柴司機以為自己好勁
揸得好果d睇準有空位先cut根本唔洗人地停定係到

大欖出去無問題
係交匯位少少塞
基本都地板油

仆街壞巴士on99,阻撚住成條屯公
罸9九巴錢啦屌

要懦夫鳥，中午約人食飯唔再遲

個位設計問題
一多車就互塞

日日返工遲到準時走
夠膽就炒左我，啲嘢即刻冇人跟

荀

老龍荃灣方向 近獅子山隧道入口有壞車

龍翔道往荃灣方向，近獅隧口擠塞，龍尾：斧山道橋底。 (HKT 17:05)

日日都擺明扮工架啦，反正要做嘅都唔多
啲嘢又未handover又冇document真係未驚過

你唔係話跳槽咩

痴撚線，星期六都塞荃灣綫

仆街 我仲上左巴士

機場條路有架電單車炒左

塞15分鐘左右就順返

老龍西行深紅

三幹貨櫃車著火

龍尾過晒汀九
回程巴士班次應該受影響

長青公路往九龍方向，近金竹角的汽車著火事故未清理，部份行車線仍然封閉，但車輛已可恢復前往南灣隧道，交通仍然擠塞，龍尾分別到：屯門公路近深井、青馬大橋近馬灣；往機場方向的封路則重開。 (HKT 17:43)

點解會著火
炒到著?

入屯門方向例位

汀九咩事出入都塞

做乜鳩又塞呀

落大雨

屯公已橙色

希望返工唔洗遲到

又星期一
好撚不安

早晨
硬係覺得今日會塞車

仆街 又塞咗

唔做懦夫

今日我勸大家做懦夫啦
已經塞兩段
青馬又塞返轉頭

老龍好似水浸，入觀塘

上汀九龍尾過曬深井

老龍瘀血
可以做懦夫

返開港島 今日返長沙灣
懦夫保平安

青馬已玩完

星期一+落雨

懦夫

已上巴士

深井都未過到

汀九 + 老龍
預多30分鐘

大埔道橋底壞旅遊巴
前少少水浸3收1

好彩有位坐 深井附近

屌佢老母
咁樣比老龍搞到遲到

準備迎接91開學日

塞到爆

終於過到汀九橋
仲有老龍等緊我

老龍至少30分鐘

未入大欖已經慢駛

去緊轉車站 係咪好大獲

用圖搭你

成班懦夫
而家連轉車站都無人
上左車任坐

老龍做乜鳩

落親雨都會塞

屌你老龍

佢地買左懦夫全月通😅

西隧左線已開始多車

汀九又被青馬塞返出嚟

而家龍尾到邊？

無總站無車上

水浸

盈暉臺

落雨啲人會做懦夫架

荃灣路有冇塞死
已做懦夫

懦夫站好多人

順利去沙田

落親雨懦夫人數會直線上升
轉車站都少左人

東廊好似塞過平時

塞緊

龍翔道收左皮
觀塘

多謝，月尾先黎遲到

全港一片紅

死左啦

中環塞返入西隧收費廣場

我想問下係咪有個tg group呀？

又遲 中環果邊塞到仆街

我係上環已跳車

1134碼頭出轉車站順暢，轉車站少人少車

觀塘道往九龍

機場入屯門
未到青馬收費廣場已慢駛

冇消息?丁九死左未?

準備聽朝繼續塞

早晨
希望今日唔洗做懦夫

今日好滑

今日唔會有事既

早晨
今日天好藍

過轉車站後塞 大家睇路

更正 係慢駛

269S勇者報告汀九橋暫時未出事

過左長青隧道就勁塞

下唔通又要做懦夫

好似好順下

屯門公路往元朗，近深井段快線有意外，一帶多車。 (HKT 17:05)

入屯門同汀九而家塞緊

屌

有咩消息咪掉上黎講啦, group

汀九橋深紅色

早晨 星期3

早

早呀⋯⋯
因交通意外，屯門公路往九龍方向近浪翠園的快線現已封閉。 駕駛人士只可使用餘下行車線行車。 現時上...
特別交通消息
2017年8月30日 8時42分

提提大家
仲有2日就開學

個度好慢車，好在趕到巴士專線⋯

呢兩日都地板油咁勁早返到公司

好好珍惜

屌，一上汀九急屎，旁邊有個靚女

屌我面都青撚埋，腳震震咁

奧海城前自炒

屌

響南昌塞緊

自炒？

尾龍完全無花，亦無後車，E250舊牌，機件加人既問題掛

汀九橋有工程，往屯門公路方向快線封閉，一帶多車。 (HKT 14:30)

一出隧道就塞咗

農場瘀晒

荃灣路一分

地板油返到屋企

就快到9月1，各位勇士準備好未

上屯公挑戰

啲死地盤佬 坐樓下對住果四個位就咪繞腳推過對面咁自私啦

新汀好似又收左皮

好期待

開學前最後一日

較早前屯門公路往九龍方向，近屯門醫院慢線的壞車已拖走，龍尾：福亨村。 (HKT 07:47)

0755 汀九橋快線剛剛有交通意外，好人未到

轉自FB.

車已上呀屌

去死中

個人已經係轉車站。。。。。

08:05 龍尾大欖九龍方向出口

消息指 好人已到

屌你老味唔知關唔關上面單野
大欖慢行

無事啦，D車fa fa聲走

似西隧有事喎

人在汀九

又塞乜鳩呀屌

無事喎fafa 聲過埋西隧

老龍1分

今日順到仆街

今日最後一日俾你

屯門公路往元朗方向，近屯門醫院快線有交通意外，龍尾：兆麟苑。 (HKT 18:09)

出面第三次世界大戰緊

搭西鐵啦，屯門世界末日了

屯市塞到傻
出面又落雨+ 狂閃電
好恐怖

汀九好撚大雨
搭緊巴士睇唔到前車

舊雨雲勁到附加埋雷電

好耐冇見過

呢鑊仲唔仆街

屌無帶遮
就到紅橋，好撚恐怖呀

屯門勁多行雷

塞死咗汀鳩橋向屯門出口位置+對面海好閃嘅閃電，會唔會劈落嚟架？

我到岩岩到呢頭,唔知有無炒車,巴打快啲更新,留名跟進

屌你垃圾，阻人收工
食屎狗

960 絲打
我係你後面

世界末日

公司巴士死左火

屯公咩事塞？

果個位不嬲塞

粗心大意嘅公路加上濕滑嘅司機

一架私家車被屌屎忽

而家應該通返

啱啱過左

上已上，向塞車出發

勁撚大雨
搭緊西鐵

汀九橋個feel真係似世界末日

塞一陣，大約10分鐘內就會順返

荃灣去大欖條路，路燈都熄埋
30秒後先著返

劈中左

小欖又塞

到黃金又塞

屌你老母 我想翻屋企啊
塞撚完未

屌 last day 先咁塞

落到咁大雨都預左唔會順得去邊
好在今日搭村巴姐

6:55 屯公龍尾 汀九

利申：大欖友

未入長青 停左

完全睇唔到對面岸

969B汀九橋絕望中

屌拿星黃金個段到底做乜撚

我就返左屋企出返港島，你地返屯門就慢慢塞

PS 兆康站對出岩岩經過好似炒左車

行荃灣路仲快過行汀九

返屯碼位置塞，過咗呢個分叉位就順，再喺屯市又塞 3combo

一個落大雷雨嘅晚上，一條濕滑嘅公路，一個繁忙開工/放工嘅時間

又塞

響長青前面停左

我都係……

行啦
開車啦

元朗公路做乜鳩 咁塞

入屯門碼頭已塞死
睇路

6點前向觀塘上車到而家都未落到車 過左跳車站後塞左勁耐，想落車行返屋企算

入屯門碼頭塞到痴線 知唔知發生咩事

撘左兩個鐘巴士喇

仆街元朗公路有幾個位浸左

邊撚個垃圾唔識揸車呀屌你老母臭閪死全家啦

我都係入屯門碼頭塞左好耐

多撚謝落豐景園炒車果兩架私家車
真正阻撚住個地球轉
我祝追人地尾果架百病纏身長命百歲

皇珠路做乜

呢啲人真係仆街死撚左去算

撞咗車

呢啲位都可以炒
捉去驗智力啦

係旺角上車兩個鐘都落唔到車

入到龍門居都仲塞

屌,啲人真係on9,唔識揸咪撚學人揸啦

入屯碼塞到仆街

諗緊一陣埋站轉輕鐵

見到龍門居個面都好似出事

個半鐘車程now，係皇珠路應該有二十分鐘，係條咁短既路都可以塞咁耐 比我落車行番屋企好過

佢老尾元朗公路水浸

成撚日都係咁

要游水了

啱啱過左 係三架車炒 啲仆街仲鬧緊交

我岩岩差啲打爆塊玻璃落車

d人揮緊把傘當旗

猶差叫佢地返上車

睇住入市中心d車行得咁順，自己入碼頭架車un 下un 下咁行，真係

5點50 九龍灣上車
終於落車

塞咗 深井，小欖，皇珠路
繁忙時間撞車應該停牌3個月啦

好耐冇咁熱鬧過

啱啱過咗果個位
屌曬佢地老母 咁樣都撞

快撚啲死全家

搭左2個鐘車

返咗咁多年工今日破咗紀錄

塞三轉
搬過嚟屯碼呢邊之後搭鐵無兆康咁方便,想做懦夫都唔得

果個位都炒鬧佢地智障都侮辱左呢個詞

冇，係交通燈疏導唔切d車，要到兆山先通番

等屯門南站啦⋯⋯不過唔知等幾多年先有

畢業出埋嚟做野幾年都係影都無

有就真係正
如果直通荃灣仲好，可惜冇可能

荃灣西站唔係荃灣?

係汀九入口前就停左
仲要無位坐

佢應該係話由碼頭經三聖去荃灣

撞少陣車係咪真係咁難？

慢慢練腳力啦

直通唔係噉解囉
係咪唔知個站擺邊...
屯荃鐵路屌過好多次重係要提.........

屌佢老母仲死唔撚去
企響度食撚住支煙幾撚型呀
幾時到你死呀仆街

真係想打柒佢

前面仲有兩架

PL7963
我屌你老母臭閪

阻住我食飯睇電視

較早前屯門海皇路往屯門碼頭方向，近海珠路慢線的交通意外已清理，消散中龍尾：屯門公路近小欖。 (HKT 19:59)

9月了,暢順既屯公mola mola

開學日

唔知邊個位開彩先呢

開學應該搭早一班巴士定係索性搭鐵算好呢

唔止
仲要星期五

青馬

順鬼, 8月尾果日落雨朝早9點上車諗住懶d唔去兆康搭西鐵走去搭巴士出深水埗啦, 深井塞一鑊, 荃灣上橋度塞一鑊, 美孚前再塞一鑊, 10點幾先去到!

之後隔日再去, 同時間但晴天, 深井又塞, 美孚又塞

D人唔識渣車咪渣啦仆街!

學生妹

有冇先鋒報告

未到深井就開始塞

終於9月1

已到九龍灣

汀九慢駛中

其實搭巴士只係想舒舒服服有位坐訓個覺姐

學生出現了

九巴好波 連960x都可以玩影子車

大欖收費站又塞

大欖做咩
收費亭已經塞

大欖封慢綫

最怕要塞車被迫瞓個幾兩個鐘囉

大欖封得線多數都係撞車啦，又有排塞

大欖壞巴士阻慢綫

一出門口就見到勁撚多學生

冚家HIGH HIGH HIGH 冇銀用又要欄街

慢綫開返啦

各區主要幹道已深紅色

仆街啦未出天水圍已經塞

屯公塞成點

大欖順返
去緊下一個check point

好塞呀

懦住夫先

有無人知屯公咩情況

加班車都坐滿

開學日了
好彩呢個月收尾避晒返學時間先出門

龍尾大欖

塞起上嚟點避都避唔到

有冇朋友知老龍咩情況

唔好塞咁耐 最後幾日唔想遲大到

大致暢順

呈祥道塞緊

做咗懦夫 各位加油

龍翔道近天馬苑塞車先岩

屯公竟然可以地板油上汀九

大欖做乜鳩啊 未過收費亭已經塞

不過架車好多位 應該好多人做左懦夫

搭左西鐵

豐力樓去天馬苑

塞到上錦上路

屯公好順 早知唔咁早出門口

明愛塞緊

搭7點車好撚順

龍翔道去觀塘死過臘肉
塞撚停咗

紅橋好塞呀呀呀呀呀

push

汀九橋至深井塞車

九龍灣倒水

唔會好似噚日咁呀

今日會好啲

老龍入荃灣，過左鑽石山睇住兩個傻西撞車

好大雨，做懦夫啦

垃圾
照上村巴挑機

戰士
巴士

都算順嘅...落雨減慢囉

Chok緊上獅子山

【馬路的事交通消息】較早前屯門龍門路去龍鼓灘，近迴旋處的交通意外仍未清理，龍尾︰屯門公路近掃管笏。

屌你老尾下面龍富路都塞到仆街

星期六都塞

倒塞返屯公

皇珠路又塞

長沙灣道

屯公而家都塞

早晨
屯門公路出九龍方向
入口有大水氹
有死車
good luck

大交合你老母俾狗屌

屌佢老母皇珠路

屌
塞到停左係度

06:35已過，個陣車都冇架
而家已經塞死

岩岩過左
水浸死火
睇黎有排塞

龍翔道往黃大仙方向
有嘉頓麵包車自炒

今日係咪塞硬

嗰個位真係好on9
好心成段路密封哂佢啦
一落大雨就水侵

條渠應該塞左啦（可能無渠）
邊有可能浸到咁

係咪應該開定14

今日好似做懦夫好d

屌你老味咁撚大風大雨都要返

順利到達目的地
祝你地好運

屯公ok?

搭鐵一樣死

屯公ok
但上唔到屯公

今朝好彩搭得早冇事

Why

呢個位好塞

懦夫

巴士已上

暫時派彩
皇珠路 龍長道

炒車？

水浸有壞車

皇珠路轉出屯公水浸

已迎接今日第一波塞車

唉我屌佢老母，一早上258d 架車已經又遲又接近頂閘搞到要企足成個鐘，皇珠路水浸完仲要俾老龍玩殘

不要怕

鳴琴等車已經落到倒水搞到全身濕哂仲要企足全程，早知自己揸車開過起碼唔洗企

長青隧道 慢車
沒原因咁慢車

懦夫又贏

照上258

我搭早兩班車都中招

準備上屯公

聽日再上八半堂老死都要去良景上258，未搬屋前係屯碼上259最少有位坐，係我老豆係山景買到間公屋日日吹奏

皇珠仲塞到仆街？

寶田去到長青出口
已經用左60分鐘

全身已經濕左 屌你老味大交合

258未上跑道已塞爆
中伏

屌佢老母258d
出左長青 塞到停左係度
都未去到呈長道

長青已見到車龍

258 山景上真係多數無位
有時良景都見到人要企

大欖車速較慢

剩低條底褲未濕 希望返到公司前keep到係乾

啱上車，為塞車而上路

屌我唔係要去寶田搭咁陰功下，以前住屯碼259係湖景都有散位坐

今日大撚鑊

返邊頭，九龍灣同觀塘可以去大興坐邨巴

良景一定有位坐
新圍就試過無

但良景搭258s就多數無

每朝有2班258S 山景開
不過會耐咗，因為佢反方向行
山景》大興》良景 之後上屯公直去畢架山

返調景嶺，一向係藍田轉狗鐵

決定做懦夫

返八半搭佢0710頭班我應該會遲

調景嶺遲硬

好掛住屯碼架259

做懦夫算

泳池開始已經塞

早晨
上車準備出發大欖汀九

7點至7點10分
果兩架258d 去到中電果個位就開始企
嗚琴好難得先得返一至兩個位坐

燈位都過唔到咁濟

皇珠路 長青 老龍

搭鐵先

我六點七去到鳴琴企到六點十先有車，上得七點二我一定去搭258s

皇珠路同青田路出屯公都塞

懷疑而家同你同車

屯公地板油

搭頭班車
準備遲到

區內交通巳經塞緊

屌樓下架村巴開0750返到灣仔係實遲10-15分鐘左右 但平時側側膊都無問題
見今日落大雨出早少少搭巴士未打屯公大佬已經係皇珠路陣亡
早知坐返村巴算

一入到屯門就塞

962p半個鐘都未上到屯公

汀九橋塞緊
車龍倒塞落深井

未上到車出屯公嘅巴打做懦夫算了

皇珠路有壞車

好在過左大欖

老龍呀

又浮左上黎

就算係都唔好相認啦，依家搞到我分分中早餐都冇得食，好彩一陣上廢堂唔太緊要

其實你地成日話做懦夫點解

新john呢面 每日返工都要 屯公 三號 農場 再 環保。仲日日錄低點塞車

仆街 而家入大老山 應該唔關我事

坐9
坐狗鐡囉

懦夫救星
西鐵

架契弟壞車又識郁

搭閪鐵囉

皇珠路塞左4，5架59M

懦夫都無得做

仆街
第一日返工就遲
屌你老母龍富路

劏撚左佢唔好出黎害人啦

老龍
淤尻晒

開咗學
輕鐵都要等幾班先上到

輕鐵都唔比你上啦

過左汀九之後去隊道前炒左兩單

留低紀念

塞到去佢隔離就望住佢翻生，真係想打撚死佢

呢單60分鐘都未清到架車

老龍炒都話條路差唔吸水啫，長青果條直路都炒？？

皇珠路去泳池用左10分鐘

佢張資料圖片 毒果

不嬲班癲佬都係直路炒

屌你汀九又塞

世界級司機

掟俾新聞噏乜9先

唔知今日會遲幾多呢

有冇人知967咩事 逼我做懦夫

終於上到屯公
仲有汀九

大欖出九龍過左收費亭已經慢駛

屯門入面塞死左

欖隧汀九橋深紅色

係湖景等左好耐259d

睇見你地住屯門真係好慘

開學日特別多新手師奶出沒

三號仔又龜速

好彩唔係塞死，不過都慢到痴線

皇珠路頂多陣
等我北路過左先

啱啱上巴士

射波啦

已做

屯公荃灣綫地板油

一程車塞3-4鑊
屌佢老味

4獲啦
藍田既話 5獲

你地果邊截左龍
屯公綠色

好心啲仆街落雨咪撚揸車

依家先係泳池

南昌去緊澳海城又慢駛，落雨做懦夫算

大禹治水

仲未上屯公

搭緊982x既表示頭先係奧運果邊塞左

大欖過咗收費亭已經慢駛

長青又做乜撚

架車un下un下咁 瞓都瞓唔到

藍田近泳池已經塞緊

皇珠路做乜9
屌岩岩落機想返屋企沖涼

難得屯門返工咁玩9我

Diu...係青田塞死左
塞左3個字都去唔到屯公

封左昂船州

將軍澳隧道真係害人不淺

射波算喇

昂船洲大橋-第一階段強風管制措施經已實施︰容易被強風吹倒的車輛(包括高於1.6米的車輛及電單車)禁止使用昂船洲大橋。另外，所有車輛禁止使用西九龍公路的支路及貨櫃碼頭南路的支路前往昂船洲大橋，南灣隧道九龍方向管道及青衣路的支路亦會封閉。受影響的車輛請改行其他道路。

坐咗成個鐘啦
先啱啱到汀九

奧海城又做乜撚

半個鐘前係良景上車而家先轉到青松觀

20分鐘先到泳池

龍翔道又慢

汀九又塞
未上巴士既 去搭鐵做懦夫啦

260x表示喺兆邦等左接30分鐘先有車，而家仲喺樂生塞緊

今日要準時十點係咪只能做懦夫

做啦

點解我唔搭鐵
又遲到

好撚彩今日早左上巴士未點塞 不過都差點遲

仍然樂生

😳

仆街返9點又遲

屌你老母的士狗
話撚左皇珠路塞撚哂仲要行
你老母好撚嬲

258d
寶田到九龍灣
需時
一小時30分鐘

仲要遲好撚多

好彩我自己管自己，遲幾多都得

搭960柯打車田景直出屯門公路表示因為係往元朗方向塞返上嚟
我已經離開青田路

鳴琴六點十上車去藍田，仲係車

入屯門都塞

入元朗大塞，塞死青田路慢線
行建生上嘅必死
田景上嘅行快線就冇事

到左華都了

搭左30分鐘先係碼頭到泳池

大埔去九龍灣塞到仆街

田景上青田路出we trust

未上巴士嘅巴打真係好應該去搭狗鐵
入屯門都塞緊皇珠路巴士隨時冇車返到嚟

輕鐵站都好多人

塞左係到半粒鐘⋯

仲未上公路 架村巴撞左車搞左成大半個鐘

平時已經準備落車，而家仲係豐景園

終於上左屯門
水浸就拎個潛水泵泵走啲水先啦 兩條友係到通渠

有冇人知幾時塞完
被困A33x 10點要到石排做野啊仆街
仲諗住3個鐘實可以由機場返碼頭再去

好嚴峻

巴打係咪搭緊259d

大欖咩撚野事
好彩上第一架車果陣岩岩好上埋我就頂閘

轉車站好多人
有排等

屌，做懦夫點知都塞車，搭左3個字連西鐵站車尾燈都見唔到

早知等巴士算

屯公入屯市果度塞乜？

59x

屌塞到世界末日，仲諗住好好食返個早餐！

你等巴士就會想做懦夫

屯門深井大欖汀九三號仔西隧荃灣老龍全中

半個鐘冇車
(我班車就準時)

0725 良景上258S, 牛頭角已落車

連車都未上到

人人有份

塞車都算 個巴士司機on99
係咁讓人行先 係未傻架

今日又係大奇蹟日

等258d 259d等左差唔多成個鐘

屯門出港島要過幾多關呀屌

好彩我先等左廿幾分鐘

屌你老味遲到

今日巴士咁都冇得坐

企住做懦夫好過企住塞

全港都塞

1. 皇珠路/青田路
2. 汀九加長青
3. 奧海城
4. 西隧

西鐵都係咁停下停下

我本身都坐a33x
跟住趕到搭三個班e33
好彩未cut 到入去條線啲客見到塞叫司機直入市中心

咪係，屌佢老母都唔知塞乜…

做懦夫搭狗鐵返工轉n次車真係好辛苦

青田路果架？

搭緊506去狗鐵站都塞杯渡路

西狗塞緊

第二日番工就要遲 大欖係咩事？

唉屌 坐咗兩個鐘都未到

輕鐵

塞左20分鐘

搭輕鐵轉西鐵已經用左半個鐘，又遲到

封左南灣隧道
由長青塞返入大欖

九龍灣入官塘要廿分鐘

由欖隧 汀九 長青 龍翔 一直慢駛

塞左40分鐘終於郁
早餐molamola

用一個鐘先去到隧道係乜嘢玩法

講得出既地方都塞

7 點半安定上961 9點先到港澳碼頭

1001

咪快囉

我依家先係西隧

食屎啦港共